玩家對決:高大靚仔VS有錢矮仔

玩女嘅話，邊個係贏家
正評 高大靚仔e.g.陳冠希
負評有錢矮仔e.g.王晶

無錢係暫時 樣衰係一世

陳冠希高大靚仔

你以為冇錢唔係一世嫁咩

Fail例子
陳冠希係有錢高大靚仔

同王晶比，差遠了。